［罷投］黃毓民：我不會投票！ 警告勇武派與泛民團結：條路自己揀，仆街唔好喊！

屌你啦

蕭生：黃毓吻是個將所有責任歸咎於泛民的反骨仔。

無所謂啦

佢嘅立場
好難叫人投飯民

多謝佢教我開始了解政治
但係老啦 收啦佢

當務之急係要保皇收皮

說好的開街站唱衰民主黨呢？？？
是否見民主黨聲勢浩大，不見了

乜都假，總之一定要建制輸左先

建制贏既話講乜都無用，而家名正言順揸住民意，至少講句野都有力d大聲d呀，區選大勝贏過一切民調

唔記得邊區好多人投建制都唔投熱狗

仲睇佢？ 佢out晒架啦 只係顛狗一名

公廁開飯未？

同意

呢條分化撚

老撚肚呀教主，以身作則幫泛民

已經唔再睇佢，個個都鬧，自己啱晒，有乜建設性？

人地話唔投講血債票償果d ，無叫人唔好投票喎

凡說「血債票償」者一律不投 黃毓民 毓民踩場 191121 ep1143 p4 of 5

成班盲西 ~~~

係你地今天的我打倒昨天的我嗟
毓民從一而終有乜錯

佢自己唔投姐，佢不嬲都話泛民今次實贏緊，
叫人唔好再講血債票償，有咩問題？

食撚屎啦癲狗，係人都知你件仆街蛋散係共匪臥底啦

分化撚連下四城又出黎開工

泛民今次係唔係有改變先

樓主打手黎架嘛
梗係要抽一兩句黎斷章取意

投票同後生俾人打係兩會事，無俾人打都應該投票。

的確，係垃圾會嗰時都正正常常，但之後就...

教主一路走來
始終唔得如一

馬愉生按金都攞唔返

普羅個朵臭到唔敢填

樓主標題撚

佢正一廢老，當初人哋講韓國瑜入中聯辦就罵人哋獨派冇論述，唔識台灣嘢等，唔好代入台灣角度諗嘢；人哋話應該抗爭佢就係咁吹忍下佢，要韜光養晦，又話韓國瑜唔想選總統等等都費事講

唉 枉我當年真係好鐘意佢

投機分子

唉 私怨真係咁重要咩
重要得過趕建制走？
教主個套已經過時啦
有時聽陳雲鳩Up仲有d道理

泛民主派有冇用唔重要 場運動都唔係掌握係佢哋手 佢哋由始至終都係我哋反映民意既工具
運動要成功都係要訴諸街頭同連結國際
只不過今次既區選係話俾全世界聽我哋既民意有幾堅實 等前線有更多既資本去行動同升級

睇到標題已立即負評，成日叫人唔投票或投白票，司馬昭之心路人皆知，有少少知識都知道投票率愈高對民主派愈有利，叫人唔投票既人本身是咩底大家心裡有數

碌撚咁多年黎真係私怨撚

凡說「血債票償」者一律不投 黃毓民 毓民踩場 191121 ep1143 p4 of 5

唔投血債票償wor

樓主先係分化撚Wor

呢件過氣物件

好現實咁講 分化左咁多年 結果係點先？

共諜

真係屌你老母 用我地手足既血幫你拎票償返黎

實際上 選民投票都表明左
如果有其他同路人 就一定唔含民主黨
希望個白鴿黨識反省

屌，咁多撚樣淨係睇標題

佢係屌尻飯民唔好借前線既血黎打份工呀

咁同連登講叫飯民做好d 有咩分別？

係要玩針對

不要教條主義

斷章取義，你有無睇過內容呀大佬，佢話自己唔投，但唔會叫人唔好投

佢都話區選會大勝，淨係叫泛民唔好食人血饅頭，要同勇武合作繼續抗爭都係分化？因為每個區議會議席都係用血換返嚟呀，冷氣軍師們

真 冇佢同長毛開始掉蕉都冇人理政治

走啦過街老鼠

雖然講野好叻
但收人錢做分化之王
不了

佢算收左啦
淨係係自己係網台發表意見
冇endorse人
冇屌票冇叫人唔投票

一早收撚左啦，咩事大家心照

佢一向都係共牒

人地120萬鐵票，我地都係170萬，真係無分化的本錢。我屌你老母，毓民

點講好呢.... 佢學識、智慧係好高班。但係同其他人既關係就攪唔掂

分化狗元祖

佢地見到毓民就反架啦 標題黨 斷章取義

上少d連登，因人廢言，又多風向撚，少少獨立思考都無

佢個仔係大陸比人拉，無計

我淨係要建制輸

依個真
幾多人對政治的了解都係由長毛掉蕉開始

泛民就算幾仆街都好 我地香港人係無得揀

唔通比建制贏咩

收山啦教主，你直頭話支持共產黨，等佢放返你個仔先啦

泛民議席一屆比一屆少，本土一屆比一屆多，而6:4比一直無變過，換言之，係有一班支持民主既人覺醒左：支持民主唔等於只能夠支持泛民

人哋冇做姐係留一線
調番轉黎講都得 咁自大

先擊敗敵人，內耗嘅嘢慢慢嚟都唔遲

其實熱普城收左共慘黨幾多錢

行撚開啦，国民黨走狗

提提大家
元朗屏山北羅庭輝差一票輸咗

睇見佢撐韓國瑜就想嘔

仲想走出嚟指點江山？

好快就睇到佢同何妖兩大政界kol係utube互屌

不過當年本土派的確係比泛民離棄，但係而家泛民揸莊，都好過青年新政共諜梁頌政同游蕙禎繼續扮本土派，相信黃教主希望釋懷啦，起碼佢辛苦建立既成果冇被共產黨搶走

碌撚
我欣賞佢當打時候係有料，不過過時就係過時。
英雄係要配時勢。

好撚簡單，你毓民夠膽企係抗爭前線先出黎講野
成撚日怨婦咁左屌右屌
係，泛民可能係垃圾，但你教主幫過義士乜撚野先，做過乜撚野貢獻先。

一句講野，過氣教主收撚皮！

樓主唔係斷章取義。毓民每集節目我都有聼，大意真係話唔好投。當然佢强調係自己選擇，但作爲一個KOL，確實有導向型，我並不贊同

人老左條頸特別硬, 仲有你支持多年既台灣國民黨
出年大選一定同香港一樣, 輸到七個一皮

原來無的士搭去目的地就寧願有兜路巴士都唔坐 直接坐係到發爛渣等的士黎

我覺得佢，長毛，戴耀廷對香港政壇有好大影響

佔中，風雲計劃無人覺得做，但佢敢提出黎同嘗試實行，好有遠見

碌撚過氣老共諜

咁佢除左屌左屌右之外，幫過義士乜撚野？

可否講多少少，應該好多人唔知

不過好過熱狗

起碼唔會 叫人 投 建制

垃圾黃毓民偽君子！

喂阿哥
個個都話唔得
咁樣投邊撚個呀
屌你老母

樓豬=熱狗

再加盲毛連登仔只睇標題就落judgement 永遠冇變過

agree

過氣了

樓主條柒頭開第二個topic比人屌到撻皮 就換第二個標題抹黑人 仲要人地冇講過嘅

佢係上心，但用錯方法囉

垃圾熱狗

說好的瞓喺度都贏呢
輸咗就應該收皮啦
反送中0貢獻既垃圾
靠你就死得啦

自從佢個仔坐監就覺得佢風向飄忽咗

睇咁多中國文化個人都係擺脫唔到華人嗰種自負同怨氣

屌你老母黃碌撚

私怨垃圾

政治啟蒙左好多人，但唔代表佢教到人團結

佢真係好撚On9
本身有啲欣賞
依個成個廢老咁

好柒呀

同意
論從政 冇一個議員夠佢嚟
論辯才 冇一個議員夠佢嚟
懷念佢係議事堂屌到建制口啞啞嘅日子
可惜佢老啦，同其人關係又唔好

過氣啦 收皮啦 退休啦

係電台屌人你就叻 實事又做唔到啲乜
仲要係度搞分化 幫埋對家
正宗有破壞冇建設 死剩把口就依種

但係佢次次講野都中
有啲驚

其實永續基本法宜個慨念係冇錯

對政治領袖無情是偉大民族的標誌

黃毓狗食屎啦
冇人再信你

呢d非常時期，正常人都係先抗外敵啦

佢咁巴閉就帶頭搞革命羅，得個講字

樓主食屎啦 樓上班柒頭只睇標題

佢講唔中你先驚，今次飯民唔贏
場仗輸7成

成班又比樓主條分化撚fake

佢立場, 自己死對頭 就唔好投

反正我覺得暗紅

連登仔就係咁好帶風向，個個睇完標題，唔去check係咪真就屌左先。

Binc

佢話自己唔投票，但無吹大雞叫人唔好投
不過毓民做乜都係錯架啦！

如果唔投泛民，
又會借依次投票話市民反對依次運動。 其實都係睇你點理解

人地做完嘢唔洗打鑼打鼓，又唔係為選票

屌果d人有無睇佢節目架，講血債票償真係仆街喎！

睇開毓民，其實佢意思係：
成個政制都唔公平，黨大於法治
立法會都係under黨
比你過半數入立法會，又有咩用
黨有最終話事權
所以結論係：港共一日唔收皮，咩政制都係冇用

佢一d都冇講錯，我自己都對立法會冇祈望
但都一定要投票咁計
選舉贏左其實對民主0幫助

標題黨個標題都錯

講緊唔投比講血債票償既人呀

好多標題黨

你叫黃老狗點信個議會
做咗咁多年
拉布又做過衝又衝過合作又合作過
換來嘅係乜嘢
民主黨出賣
泛民唔班手拉布
睇住佢俾人抬出去唔幫手
仲想佢樣去撐人投俾泛民

唔係分化係事實
佢嘅立場係無撚可能撐制度內嘅抗爭

呢個post引晒啲熱狗入嚟

黃毓民呢d好明顯收咗錢帶風向，連良知都放低埋....香港人咪再聽佢啦⋯⋯

巴打心水清

飯民你估衰野少咩

其實兩者真係無衝突

朱雀同魯路修各自做
默契合作，不分割

血債票償者一律不投 有咩錯?

其實佢大部份都講得啱，今次係政治表態多過認同泛民，投票目的係想對家輸，泛民真係要做返啲實事，唔好打咁多飛機

佢之前講過投佢入去都只係用把口嚟屌班狗官
往事只能回味

我明佢諗咩
但國難當前 一定要團結一致
贏咗再睇下一步應該點行

其實我覺得黃毓民已 Out，佢對社會觸角及意見，仍然停留在五六年前，如果佢仲係現任立法局議員，今時今日佢都唔可以再喺議會上鬧人，一早已經被梁君彥叫實 Q 抬咗佢出去 !

同埋佢同台長梁錦祥做節目，明顯台長特登保持沉默，俾個場毓民亂屌無謂 ! 最初我以為台長冇料到，所以先盡量唔出聲 ! 但我有時特登見台長，拍其他人做節目，發覺台長無論香港及國際政治觸角，都俾毓民跟得貼及分析仔細，唔係一味亂鬧以滿足舊有一批 Fans ! 同埋覺得台長原來英文程度，及西方歷史都比毓民好 !

我知
佢哋依家都只係還緊息

老啦，玩吓youtube算啦

台長心諗：屌黎都曬氣